岩岩照完鼻咽。。

乜撚嘢事都無..

有冇人同我一樣..一有親咩事就係咁google之後越嚟越驚

自從上年2月份開始 到今日就係咁覺得自己有不同類型既癌症

上年2月：偏頭痛 抽筋咁痛 去左照腦 乜撚嘢都冇

上年5月：體檢報告肝指數高 陸續去照超聲波 有白陰影（有中度脂肪肝）但個影有d大 建議做CT 照曬成個腹 乜撚嘢都

上年8月：個口入面有粒肉粒 左右唔對稱 乜撚嘢都冇

今年3月：唔知做咩低燒 去睇急症 叫我留醫 期間照肺有陰影 照左幾次都有 留院果晚驚係肺炎同肺癌 喊左 其間講左句個頭有d痛又比人捉埋去照腦 乜撚嘢都冇

今年9月：右腰成日好酸痛 去睇私家 乜撚嘢都冇

最新：耳痛耳積水左2星期 又反反覆覆 林巴有1粒仔漲大
抽血睇專科照埋鼻咽周圍 乜撚嘢都

唉 我真係覺得好撚煩 有野又話小野 冇野又話d病冇徵兆 察覺已經末期 屋企人都覺得我痴線 我可以點做

hypochondria

剛剛攞錯左份報告比樓主but too late...
有怪莫怪

唔緊要 反正我都精神病

你覺得你平時個人健唔健康 飲食 運動

飲食都ok 運動唔多 但有關係咩

大把運動健將都中 食得清淡都中 唔煙唔酒又中 早睡早起又中 連幾歲細路都可以中

你好驚死？

漏左講 10月屙黑屎 又多渣間唔時便秘 去左照胃腸鏡

岩岩都睇完醫生排緊期等check
耳仔塞+聽力弱+耳鳴 有3 星期, 前後睇左1 次醫生試左3 次抗生素都冇乜效, 反反覆覆, 最新驚鼻咽癌

想知你份保險買幾錢

疑病症 焦慮症一種

唔驚呀 驚屋企人接受唔到呀 驚醫既痛苦呀 驚明知醫唔好又要醫呀 驚用曬屋企d$呀

上年唔知係咪食過下gas
個鼻+喉嚨勁唔舒服
我前後3個月內照咗2次
第2次b超都照埋
又係乜都冇

成日驚遲早會生癌

Multiple Sclerosis

睇下心理醫生

有冇買醫保

Me too 照個鼻鏡囉 1000$左右

自己睇私家

我知..成日好驚狼來了

係咪有精神癌

咁有錢

咁會唔會心理上諗太多 愈諗愈覺得周身唔舒服
你自己都話又無咩不良習慣 普普通通

無曬了 唔知返工為咩 用曬黎睇醫生

腦都照咗兩次
會唔會有輻射㗎

老母患過抑鬱症

次次都有 呢2年 肺照過三，四次 腦2次 腹一次

無事ge, 反正是禍都躲不過, 真係咁唔好彩中左咪見招拆招

好有錢...

睇精神科好啲

似係心理上有問題多啲
你平時會唔會係好焦慮個啲人？

可能自己嚇自己姐
改下生活習慣啦
每次都check完無事，可能係俾多次機會你

唉 有需要記得搵下醫生
病向淺中醫 加油
搵下朋友傾下計食下飯啦 行下山

睇精神科算喇
驚死既就充實自己既人生

調轉諗 驗到都醫唔到架啦

血清素唔夠就會抑鬱/焦慮，睇心理醫生啦

由其是最近多左d新聞

乜撚野b超

人無事咪得囉

其實照咁多radiation冇事都變可能有事 雖然個幅射量好低好低好低
btw有時可能只係少少頭暈傷風感冒如果加埋精神十分緊張 個symptoms個感覺係會放大無數倍 所以有咩s/s 出現嘅時候試下放鬆啲個人嘅精神先

痴線 冇醫保都狂照
Ct一次都皮幾

樓主幾多歲？
係咪越到中年就會越驚有病

你似心理病

有，拎埋組織出黎驗，之後咩事都無

我都想乜事都冇

屌你 定期運動，飲食正常就得啦
疑神疑鬼到時唔病都諗到病啦

我同你好似，呢兩年成日都覺得自己有事，反反覆覆洗咗幾皮嘢睇醫生又驗嘢，最後咩事都無

同你一樣
做醫院 職業病
一直都anxiety
睇過clinical psy
近期去左睇精神科
食左期anxiety藥 就好左好多
好既地方係思想
並唔係身體
身體都會有唔同反應 係睇你個腦點去分析
人身體有唔同signaling
而你既病/思想 係嚴重放大呢d signal

有興趣傾可tg

我都係咁，一個小病睇三個醫生問意見，共勉之。

自己去check好似保險唔包

死咗咪一了百了

應該係好彩冇事 你有咁既心態keep住去做檢查其實係好事
第時有咩大吉利事都早d發現唔似果d諱疾忌醫既人

疑病症，自律性神經失調，樓主可google呢兩樣嘢睇吓

安心上路 一路好走

樓主如果係咁驚有事就直接而家開始買份保險
當有個保障，你自己都唔會咁擔心
個人認為你係過份焦慮
但無事嘅，好多人都會咁
為你自己想定期check又好，為屋企人著想又好，買份保險啦
反正你而家睇私定次次洗一筆錢又咩都check唔到，保費唔會好高，之後你想再睇醫生又唔洗咁多錢

有時係因為諗太多
令到神經高度緊張
個身體就會好似出現好多病痛咁
實際上咩事都冇
但個腦會自己呃自己某個部位有事

無病呻吟是種病

你係焦慮症，正常1-2年身體檢查一下就夠

兩年前試過 又係咩柒都照一餐 洗左近兩皮野

我都係 就黎癲 但又無錢照

十年前嘅我同你而家一樣，睇咗好多醫生，最後睇精神科，我有驚恐症。

你有冇試過驚到有Health anxiety 引致panic attack
我試過兩次，明明做完身體檢查好健康，之後少少痛就開始擔心身體有問題，成日覺得個心臟有事

我以前就係咁，連返工都要搭的士，點到點落車，唔可以搭巴士，一搭就會驚恐發作

樓主幾大

樓主真係有病 不過係心理病
再係咁落疑神疑鬼落去 冇大病都變有
與其擔驚受怕 不如開始健康人生啦

29歲

屌你 b乜撚嘢超 支那仔

試過一排做多左運動 瘦得幾快 好驚生癌瘦

有咁多錢做身體檢查
幸福

我都好似你咁，成日都驚自己有咩大病癌症果啲，好驚會死 有咩症狀就走去google
之前都因為身體好突發咁唔舒服而入過院，照完又話乜事都無，但之後有時痛返又開始亂諗

個醫生講
幫我掃條頸

你咁狂照CT / X RAY
無都攪到變有

我第一次panic attack就喺巴士上面唔知點樣擺脫驚恐症，成日無啦啦就會諗自己個心有事
師兄有冇咩心得教吓我

咁個肺因乜事有陰影？
醫生有冇解釋？

先29歲
未到百病纏身既階段喎

無解釋 話我可能旭左下 同埋果排好緊張 少少野都懷疑肺炎 深喉同了鼻都做左2次 拎埋條管吸d粉紅色野

以為你要眾籌

係 三四十可能真係入青山

再係咁照法，冇都同你照到有

不了 比我有需要既大有人在

我係睇醫生食藥好返的，食藥對我幫助好大，以前想發作嘅時候我會好緊張，一嚟料就好驚，結果反應更加大，而家偶然覺得想發作嘅時候我會由得佢，隔一陣就無事

我都成日咁，不過唔係擔心自己，係擔心屋企人。好想改咗個心態佢，少少嘢都太過敏感，少少嘢都會唔開心。

我今日又係照左鼻咽
都係乜事都冇
疑左成個月鼻咽癌

但你話照幾次都有陰影喎ching
唔通你次次都郁咩

我有睇緊心理醫生，暫時都未想食藥住，有一兩個禮拜完全冇嘢，但一諗起又會好不安，一有少少不安感就會無限放大。
心跳加速-> 以為心臟病-> 開始呼吸困難-> 越諗越驚 -> 手震手心出汗-> 覺得自己就嚟暈-> 一wave wave 嘅熱流

大約5分鐘後冇事

抑鬱症都會引發身體好多疼/唔舒服

我有問呀 佢地都係咁答 無計 又話咩可能細個咳花過

疑病症

me too, 不過確實身體好多問題，耳鳴，痛症，腸胃唔好。成日覺得自己會中cancer，但check完好彩又冇大鑊野。

照個MRI穩陣WOR 內窺有時會MISS

咪咁啦 就癲啦

真架，有d早期向後翻，排左先，排到都成年，同醫生講都係頭痛阿xxxx，叫佢比你排啦，CT係無咩用嘅不過。 唔照都驗血驗EBV先

亞健康，加上convid 同埋你人到中年開始緊張緊張身體姐

焦慮症 社會病 好普遍 疑病 驚死
個腦係可以放大你身體所有嘅所謂病徵加油

聽落有機會係metastatic npc 喎

我都係
早兩日心口位隱隱痛 驚到仆街
係度諗會唔會有肺癌 肺水腫之類
總之同個肺有關既病都聯想到
今日去睇醫生 順便照埋肺
報告一切正常先鬆一口氣

中, 有個fd成日都係疑神疑鬼, 最尾信左佛睇空d, 個人就定晒

學老母面眾籌呃番筆

我都好驚，之前照左超聲波有膽囊息肉，過兩日又要定期照

廢人條命咁賤仲怕死

擔心大腸癌
但照鏡好貴

有冇睇精神科，之前同你一樣，全身照曬咩事都冇，最後醫生話焦慮症

Pet CT scan 一年至兩年照一次好啦
如果有咩事都已經呢份report 講晒
因為細胞變種都要時間

好似老母麵咁 佢粒瘤應該都係係一兩年前已經有
同埋所有野都可以推斷佢生長速度

同樓主一樣 今年洗左好多錢照野 但無事

你再係咁照法, 身體無事都變有事啦

唔洗錢就算啦
有錢咪當5年內都唔洗再搞

我都照左前排
由細到大鼻敏感
前排鼻痛
照完都冇咩事好彩

我同你一樣
今年開始喉嚨痛，照哂乜事都冇
醫生已經叫我睇精神科
不過冇去
然後呢幾排個人作息好返就冇事

然後心跳快加心痛
又係照過冇事

Body check又冇事

然後食抗抑鬱藥
就冇事

我d fd都話我係cls
乜事都冼幾千蚊去check

你有錢check 下is ok
不過排除哂仲有事就要睇精神科

我個家庭醫生話無乜事唔好成日照 雖然兩年一次都可以

但你一年兩、三次

焦慮症
情緒病

係因為奶過嘢，所以特別驚

我朝朝訓醒都咳血痰

咁樣照黎照去總共用左幾多錢

照check啦屌，挽下手可能你真係有大嘢只係未搵到病源

不如你每半年check一次全身跟住半年後先嚟驚多次啦，個個月都check唔同嘢咁麻煩

最好笑係乜野小問題上google搵下都會話係癌症徵兆